肺炎警密切接觸者增加20多人！均未接受檢疫

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

Cctvb

唔急啦 得閒先驗

慢慢啦

好忙
要返工返宿舍

行動po求幫推

{行動po}星期日流流有冇人陪我一齊home office抗爭

3萬Thx

最緊要人有事

慢慢嚟，唔駛急

警察好忙架 得閒先去羅

去多啲地方啦

死亡率咁低，高官又話唔駛戴口罩，唔駛檢疫啦，啲YC 就係想隔離晒啲警察，千奇唔好中計啊

遲39日先啦

唔緊要呀,返工啦
支持

我都覺 支持
一定要照常番工

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望狗宿d 渠出事

得閒先喇，唔係點惹到全家